# ลูกค้าธนาคารกสิกรไทยหลายรายโวยโดนตัดค่าธรรมเนียมบัตรเดบิตผิดพลาด#
วันนี้มีลูกค้าธนาคารกสิกรไทยหลายรายได้โพสต์ร้องเรียนเรื่องเงินในบัญชีถูกตัดออกไปแบบผิดปกติผ่านทางหน้าเพจของธนาคารทั้งยังมีกระทู้เกี่ยวกับเรื่องนี้เป็นจำนวนมากในเว็บไซต์พันทิปผู้ที่เจอปัญหานี้บางรายโดนหักเงินออกไปบาทในขณะที่บางรายโดนตัดเงินหลายครั้งรวมแล้วบาท
ทั้งนี้การตัดเงินเหล่านี้เกิดขึ้นในช่วงราวน.น.สำหรับผู้ที่ใช้บริการนั้นจะพบว่าเป็นรายการโอนเงินออกในขณะที่ลูกค้าบางรายได้รับข้อความจากธนาคารระบุว่าเป็นการหักค่าธรรมเนียมบัตรเดบิตจนถึงตอนนี้ยังไม่มีการประกาศอย่างเป็นทางการจากทางธนาคารคงมีเพียงการตอบกลับข้อความโดยผู้ดูแลเพจเท่านั้นโดยมีใจความดังนี้จากกรณีดังกล่าวเกิดจากการตัดค่าธรรมเนียมบัตรเดบิตชิปการ์ด
ทำให้ลูกค้าบางรายถูกตัดค่าธรรมเนียมรายปีก่อนกำหนดและธนาคารกำลังเร่งดำเนินการคืนเงินเข้าบัญชีให้ลูกค้าทุกท่านภายในวันนี้มิถุนายนขออภัยในความไม่สะดวกที่เกิดขึ้นด้วยค่ะที่มาไทยรัฐ
KBank Live Mobile Banking KBank Live 